肥婆 食哂份午餐再要食隻鵝

肥婆 食哂份午餐再要食隻鵝
肥婆 能預留脂肪的寶座
肥婆 又畏懼上磅驚死企爆左
肥婆 油膩嘴巴涉取脂肪
Oh~~ 用美極再加茄汁食
Oh~~ 肥婆個腩底很臭喎

明年今日？

郭富城既追？

獨家試唱

沉得好快

明年今日

咩歌？

jingle bell